個撚個都借"任何仁"宣傳 比啲創意好唔好？

次次有呢d城中熱話 各行各業都衝出黎二次創作 已經見到有不少於5間公司用佢黎宣傳 剩係識抄！ 香港人真係冇撚創意！

你都係你口中嘅人

一有城中熱話就個個都跟風開post講

我幾時有宣傳呀 有人回我個post我有錢收？